有冇會計巴打識損益表 ？ ？ ？ ？ ？

Mid-term 求救

Other income 開始唔識做
利申 中文文科仔 掂都未掂過ba野

學

推到被拯救

背格式啦

Trial Balance都串錯

份野唔係我架

背完都要知寫乜係入面個items 架

有關非主要營運既收入都撥入去Other income就得

係咪即係所有dr 項

Cr 先岩

睇完都唔知你想問乜

你要睇個account性質
inventory同COGS都一樣有dr cr
但你唔會寫佢做other income架

即係other income 要入咩

當然唔係 例如有sales interest income 依兩樣
2個都係cr item 假設公司係賣貨既 sales因為你賣貨得到既收入 係公司主要營運而得到 所以係唔係other income
反而interest income可能因為你放舊錢係銀行 佢比息你 唔係公司主要業務 所以會入other income
有d 1999

你問得咁空泛，你想人點救你

以呢個為例 巴絲可解答？

你問題係乜呀？

如果我可以問到好深入 我就唔洗開post求救

用呢個例子 other income 係有咩係入面

你想我地成條幫你做晒？

只係other income 一路都只係問呢個

你是但搵個中五讀ba既人都會識
但係就唔知點答你

想幫你不過唔知你唔識啲乜
你係唔知乜野要放落other income？
定係唔識個double entry 點入？

多謝咁多位巴絲先 我再上網搵搵應該可以解決到

第一條問題

暫時你學啲野仲簡單既話,應該除左sales income同return outward,所有收錢既item塞入other income就得

唔係常規business會收既錢咪other income囉
你睇返你第一張圖咪有例子

識唔識分balance sheet p and l item
以目前程度p and l credit side 除佐sales 同reverse account 入曬落去都得

依個一定係ive

Thx

巴打識做未
我睇下d notes仲係唔係度
利申ive考過淨係溫呢題同少少短答都B

dse中五程度都唔識好難幫你
你有咩specific既問題要問
利伸:acct maj

我求知不得 想知interest 同discount received係有咩 用番上面例子

想知interest 同discount received係有咩 用番上面例子

連問問題都未識

條問題無咪assume 0囉
唔係間間公司都有同一set revenue/expense架嗎

你可以睇下d名先
你要分到A,L,C,R,E 先

Other income簡單黎講姐係除左sale之外既收入 但係點分邊個係income呢
你用普通logic就得
例如購貨折扣
你可以諗下你買野 人地比discount你 你係賺左定蝕左

利申 有幫人補開dse acct 希望幫到你

唔會話有咩架wo
但係有個陣你一定睇得出

最重要係個原則

Sales同cost就係同你個主業有關，other incone即係不務正業

舉個例，你本身開鋪賣波鞋嘅，咁賣鞋收入咪revenue，買鞋成本就係cost，你錢多攞左去放數收返黎d利息就係other income

調返轉，你本身係放數嘅，你收嘅利息咪係revenue，你個債仔無錢還俾左對波鞋你，你買鬼左佢，咁嗰夠錢咪other income囉

呢條連DSE都難過佢喎清